【讀者獨家報料】10月21日晚在灣仔，讀者目擊民建聯議員鄭琴淵，委員穆家駿威脅商家

【讀者獨家報料】10月21日晚在灣仔，讀者目擊民建聯議員鄭琴淵，委員穆家駿威脅商家，將候選議員羅偉珊的競選海報換成自己的宣傳海報。讀者將全部過程委託大紀元在此公開。

LM

[唔 準 諗 即 刻 答] 聽 朝 8 點 你 會 係 邊

反共第一報大紀元

推

係街見到建制派海報 請立即撕左佢
以其人之道 還治其人之身

個穆家駿做老師嫁喎 唔知啲學生點睇佢呢

大紀元